林奠係咪歷史上第一個搞到個仔哈佛畢唔到業既老母

如題

讀北大清華好失禮？

有咁既事？

屌! 老母。。。。

你點知畢唔到業，之前話只係差論文present ，可以上網搞

佢個仔畢唔畢到業就唔知

但一定係第一個讀書讀到要著草既香港人

你又知佢畢唔到業?